老公琴晚請我食生果

琴晚正想準備熄燈訓覺時，老公話要攬吓先，繼而佢更係唔只攬，仲係咁挑，係咁摷，上下其手。雖然已feel 到自己已濕淋淋，但我都好溫柔咁同佢講 :

我= 老公=

老公 : Honey , 你好濕啦！
我 : 老公呵！又黎 ? 妹妹上個星期開足7日 night啦！ 唔好啦！
老公 : 星期日晚 & 昨夜(星期五晚) 您 off左 wor。
我 : 唔！我唔想您身體 overload呀。
老公 : 食番d補品咪ok囉。
我 : 咩補品? 聽邊個講？
老公 : d健康雜誌講 law . (忽然老公係床彈起，走去囉左隻香蕉 &凸釘青瓜 {係tmr早餐~} 入房
我 : 今晚無食生果咩？隻蕉中生生地wor (佢已剝走蕉皮)
老公 : Honey , 請您食嘅。食俾老公睇。
我 : 吓，我唔係咁鍾意食蕉 wor , 你知傢老公.
老公 : 話蕉有益呀，食啦.
(當我張開口以為老公餵我食時，老公另1手已除我底褲，劈開我對腳)
我 : 老公您想點？ (真係有d驚 , 已諗到老公係想擺入妹妹洞)
老公 : 請妹妹食嘅。Honey , 用對手劈開d個 X洞俾老公睇清楚裡面.
我 : 老公唔好啦，呀！我好驚呵！(當時望到條青瓜 , 個心諗死喇 , 老公下一招會係咩呢

此時此刻我已 feel 到成條蕉入曬去 ,响妹妹個洞到又出又入成十幾分鐘。我仲聽到妹
發出滑潺潺嘅聲。) (心諗好彩條蕉無斷) 。

老公 : 請完您食 , 而家輪到我食補品喇。 (已見老公把滿佈濕液嘅香蕉食得津津有味) 。
老公 : 輪到食青瓜啦！我唔會亂黎，放鬆d。劈開d個 X洞 Honey
我 : 老公小心d呀，呵…….. 好硬呵………痛呵老公, 您插得好入，想頂爆我子宮咩… oh….OMG….OMG 呵老公 I love U呵……. (插左20分鐘到 ,老公已抽出青瓜 , 青瓜濕到滴液 )
老公 : 翹高pet pet，俾老公睇下pet pet洞
我 : 老公呀，玩完未？平時手指會帶dom dom對付pet pet洞. (平時 ~不是經常，因我唔想老公以為我咩都接受到, 有時要係適當時候拒絕下，吊下佢癮) 。
我 : 呀！(慘叫)！老公你做咩？ (青瓜此時已完全插曬入我pet pet洞), 直鏢淚水。老公我求下你唔好咁 (哀求聲線 ~ 男人鍾意聽) ,

老公 : 有咩感覺Honey? 青瓜d凸釘撩得好痛呀？下次買d大碌d好唔好？(佢繼續係咁撩左又10幾分鐘. 淚水係咁鏢 , 終於抽出青瓜 。
我 : Oh老公 I love U .. 我好痛啊！你好man啊！

老公 : 我越man , 你越痛 wor , Honey。 (此時老公JJ已話咁快揸左油又插入我petpet洞 , 係咁抽插)

老公 : 老婆，我愛C您 , 下世 , 下下世都要搵番你

我 : 老公 , 我需要你 , 無時無刻都想你插爆我

老公 : Honey , 我插爆左自己 wor (出丁丁)

我 : 唔緊要 , 射曬俾我啦！

-100/10

絲打好淫...🤤

淫起上黎自己都驚🥰

睇到扯咗。。。

😳😳你老婆係咪都會咁

基po

小妹係女囉好冇！

好耐都無見過呢啲膠post

私人生活分享 非膠post

老婆生完之後性冷感 好耐無做了

想屌樓豬

想同樓主玩玩

請善用起底功能
建議樓主睇睇精神科，打少啲飛機唔好咁多幻想
兩個男人互射唔需要拎出嚟同大家分享

痴撚線，好撚正
仲有冇？

屌那星完全睇唔撚明，上邊班人究竟J緊乜鳩…………

男人黎

中文攞u?

原文係邊

扯了